放ip11 battery case (black)

買完第三日換咗pro max
放

放完白色 又放黑色 樓主都幾多殼

咁都被你發現

幾錢？

$450
one year warranty ,有單 全新😭

要
Tg:

tg ed , please check !!!

我呢？

Tg Ed, please check!

已賣